環團幾時先出份報告炮轟啲濕鳩自動沖廁系統？

自動沖廁好多都敏感過g點
未坐低屙屎已經沖鳩咗兩次
完全係浪費水資源

現代人類浪費:

1. 避孕套
2. 衛生巾同綿條
3. 包裝 (包括堂食比用完即棄)
4. 時裝
5. 食物

呢 D 咁撚重要你唔撚去禁, 你去搞鳩 d 無謂野唔係呃 funding 我撚信你

唔係浪費飲管就ok

海水

好多淡水架

屌

應該要改成人工判斷，由清潔阿姨/叔在廁格外透過閉路電視分析入面條友痾完未，再在外面遙控沖廁